{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74271&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달빛천사풀빌라"
    },
    "text": "感性あふれるインテリアとプライベートなプールを備えた宿です。 ヨンジン海辺は車で7分の距離にあり、連谷海水浴場は車で6分、注文津海水浴場は車で20分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 客室には個別の屋外プールと檜風呂、カラオケがあります。 屋外プールは季節の変わり目に運営され、入室後から20時まで利用可能で、水着が必要です。 ひのき湯は自律的に利用でき、カラオケは入室後から22時まで利用できます。 駐車場と消火器、煙感知器が完備されており、バーベキュー施設としては炭とグリルをご利用いただけます。 バーベキュー場所は個別の屋外バーベキュー場であるため、雨天および冬季はご利用いただけません。 最大人数を超過、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用とゴミの分離も守らなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候や状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "感性あふれるインテリアとプライベートなプールを備えた宿です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン海辺や連谷海水浴場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ヨンジン海辺は車で7分の距離にあり、連谷海水浴場は車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿の入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別の屋外プールと檜風呂、カラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "屋外プールは季節の変わり目に運営され、入室後から20時まで利用可能で、水着が必要です。"
        },
        {
            "question": "ひのき湯やカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ひのき湯は自律的に利用でき、カラオケは入室後から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "駐車場と消火器、煙感知器が完備されており、バーベキュー施設としては炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー場所は個別の屋外バーベキュー場であり、雨天および冬季はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数やペットの制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用ルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用とゴミの分離も守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の情報や料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営も天候や状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 529
    }
}